頭先搭公交車嘅時候.....

公車上 有條女抱住隻狗坐在係我隔離

我望左隻狗一眼 佢就望住我 我再睇 佢仲望緊我

跟住我就一直望實條狗 隻狗就眼甘甘望實我對眼

過左陣 條女發現左就來回咁望我同條狗

就問我 你...你地識？

話你係狗呀 咁都唔明
傻閪

死大陸狗

公你老母交

唔講都唔G

ching不愧係人中之龍

公交車都唔識？

乖D去做功課啦

醒覺就好
回頭是岸

公交係咩部位

肛交